<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<socials_cache>
  <cache_fb>{"data":[{"id":"244365329027898_591420707655690","from":{"category":"Restaurant\/cafe","category_list":[{"id":"325310894151007","name":"Cupcake Shop"},{"id":"187827497907070","name":"Bakery"},{"id":"197871390225897","name":"Cafe"}],"name":"Padaria J\u00f3ia","id":"244365329027898"},"message":"Que tal uma pausa para um lanche na Padaria J\u00f3ia?","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xfp1\/v\/t1.0-9\/p130x130\/10153909_550132175117877_3873087970173897481_n.jpg?oh=8ead5bc4d6109f432993b6f97b43385b&amp;oe=55510681","link":"https:\/\/www.facebook.com\/padariajoia\/photos\/a.349908305140266.1073741825.244365329027898\/550132175117877\/?type=1&amp;relevant_count=1","icon":"https:\/\/fbstatic-a.akamaihd.net\/rsrc.php\/v2\/yz\/r\/StEh3RhPvjk.gif","privacy":{"value":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"550132175117877","created_time":"2015-01-30T16:00:02+0000","updated_time":"2015-01-30T16:00:02+0000","likes":{"data":[{"id":"807797062626258","name":"Dulce R Santos"},{"id":"244365329027898","name":"Padaria J\u00f3ia"},{"id":"895346360487540","name":"Valdecir De Souza Ferreira"},{"id":"711331802316179","name":"Of\u00e9lia Mussi de Oliveira"}],"paging":{"cursors":{"after":"NzExMzMxODAyMzE2MTc5","before":"ODA3Nzk3MDYyNjI2MjU4"}}}},{"id":"244365329027898_588608901270204","from":{"category":"Restaurant\/cafe","category_list":[{"id":"325310894151007","name":"Cupcake Shop"},{"id":"187827497907070","name":"Bakery"},{"id":"197871390225897","name":"Cafe"}],"name":"Padaria J\u00f3ia","id":"244365329027898"},"message":"O melhor p\u00e3o franc\u00eas de Corn\u00e9lio Proc\u00f3pio.","picture":"https:\/\/fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xfp1\/v\/t1.0-9\/p130x130\/10704124_550131525117942_7273603711618531714_n.jpg?oh=c07c50d7b224b11d7c8890bf110bb984&amp;oe=5548187D&amp;__gda__=1435132493_82878c3ffcc3f05e2e8971eca21da072","link":"https:\/\/www.facebook.com\/padariajoia\/photos\/a.349908305140266.1073741825.244365329027898\/550131525117942\/?type=1&amp;relevant_count=1","icon":"https:\/\/fbstatic-a.akamaihd.net\/rsrc.php\/v2\/yz\/r\/StEh3RhPvjk.gif","privacy":{"value":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"550131525117942","created_time":"2015-01-23T16:00:06+0000","updated_time":"2015-01-23T16:00:06+0000","likes":{"data":[{"id":"1599165480319078","name":"Viviane Regina Costa"},{"id":"885120581509171","name":"Mariinha Zamarian"},{"id":"910107919040327","name":"Patr\u00edcia Rodrigues"},{"id":"711331802316179","name":"Of\u00e9lia Mussi de Oliveira"},{"id":"895346360487540","name":"Valdecir De Souza Ferreira"},{"id":"758710090892546","name":"Ruli Brochi"},{"id":"1015729418441868","name":"Diogo Cezar Teixeira Batista"}],"paging":{"cursors":{"after":"MTAxNTcyOTQxODQ0MTg2OA==","before":"MTU5OTE2NTQ4MDMxOTA3OA=="}}}},{"id":"244365329027898_585652261565868","from":{"category":"Restaurant\/cafe","category_list":[{"id":"325310894151007","name":"Cupcake Shop"},{"id":"187827497907070","name":"Bakery"},{"id":"197871390225897","name":"Cafe"}],"name":"Padaria J\u00f3ia","id":"244365329027898"},"story":"Padaria J\u00f3ia likes a photo.","story_tags":{"0":[{"id":"244365329027898","name":"Padaria J\u00f3ia","offset":0,"length":12,"type":"page"}]},"privacy":{"value":""},"type":"status","created_time":"2015-01-16T16:00:45+0000","updated_time":"2015-01-16T16:00:45+0000"},{"id":"244365329027898_585652074899220","from":{"category":"Restaurant\/cafe","category_list":[{"id":"325310894151007","name":"Cupcake Shop"},{"id":"187827497907070","name":"Bakery"},{"id":"197871390225897","name":"Cafe"}],"name":"Padaria J\u00f3ia","id":"244365329027898"},"message":"Nossa baguete de frango desfiado com crosta de queijo derretido.","picture":"https:\/\/fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xap1\/v\/t1.0-9\/p130x130\/10421472_550130995117995_1547602869343252706_n.jpg?oh=cdcb7be544f0562c2b231a43e38de19c&amp;oe=554F9C38&amp;__gda__=1431337062_293b1c1ef2f3a84688de2a326eadcbab","link":"https:\/\/www.facebook.com\/padariajoia\/photos\/a.349908305140266.1073741825.244365329027898\/550130995117995\/?type=1&amp;relevant_count=1","icon":"https:\/\/fbstatic-a.akamaihd.net\/rsrc.php\/v2\/yz\/r\/StEh3RhPvjk.gif","privacy":{"value":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"550130995117995","created_time":"2015-01-16T16:00:00+0000","updated_time":"2015-01-16T16:00:00+0000","likes":{"data":[{"id":"355090384554756","name":"Marcio jos\u00e9 marcal"},{"id":"885120581509171","name":"Mariinha Zamarian"},{"id":"895346360487540","name":"Valdecir De Souza Ferreira"},{"id":"244365329027898","name":"Padaria J\u00f3ia"},{"id":"792057864201888","name":"Sabrina Ono"},{"id":"10205989295395991","name":"Maria Resende"},{"id":"1015729418441868","name":"Diogo Cezar Teixeira Batista"}],"paging":{"cursors":{"after":"MTAxNTcyOTQxODQ0MTg2OA==","before":"MzU1MDkwMzg0NTU0NzU2"}}}},{"id":"244365329027898_582662651864829","from":{"category":"Restaurant\/cafe","category_list":[{"id":"325310894151007","name":"Cupcake Shop"},{"id":"187827497907070","name":"Bakery"},{"id":"197871390225897","name":"Cafe"}],"name":"Padaria J\u00f3ia","id":"244365329027898"},"message":"Est\u00e1 com fome? Venha experimentar nossos salgados!","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xpa1\/v\/t1.0-9\/p130x130\/10801785_550130758451352_69585233491548454_n.jpg?oh=0ba9013fabf0367d90b0fd577b41fe05&amp;oe=5592827D","link":"https:\/\/www.facebook.com\/padariajoia\/photos\/a.349908305140266.1073741825.244365329027898\/550130758451352\/?type=1&amp;relevant_count=1","icon":"https:\/\/fbstatic-a.akamaihd.net\/rsrc.php\/v2\/yz\/r\/StEh3RhPvjk.gif","privacy":{"value":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"550130758451352","created_time":"2015-01-09T16:00:01+0000","updated_time":"2015-01-09T16:00:01+0000","likes":{"data":[{"id":"244365329027898","name":"Padaria J\u00f3ia"},{"id":"711331802316179","name":"Of\u00e9lia Mussi de Oliveira"},{"id":"895346360487540","name":"Valdecir De Souza Ferreira"},{"id":"788195327933795","name":"Elque Xavier"},{"id":"853649834674383","name":"Cac\u00e1 Ferraz"}],"paging":{"cursors":{"after":"ODUzNjQ5ODM0Njc0Mzgz","before":"MjQ0MzY1MzI5MDI3ODk4"}}}}],"paging":{"previous":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.2\/244365329027898\/feed?limit=5&amp;since=1422633602&amp;access_token=292994437447756|gDkNK4zg2LxBe8qCXvkK5xjDDsc&amp;__paging_token=enc_AdDv8dvXGW1oZCi7qZB4Oury9mJwyQ0U0muup2ame6htqSW6PQJVG9zd33QPTG0tou4hC1vuo3K8hyPtOiA7vrAkmtLYyUQSBhoKvoq0IeZB0JzYQZDZD&amp;__previous=1","next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.2\/244365329027898\/feed?limit=5&amp;access_token=292994437447756|gDkNK4zg2LxBe8qCXvkK5xjDDsc&amp;until=1420819201&amp;__paging_token=enc_AdA58vS4m4AI0nMy1pg8rjWZAzXRhMOD3cU0guGLZA32Ue5i8MIRRZCzgZBahf644yUgFzU55ssuxYVduAv47oTpx5qKurXBGHcWIT4TY1E2bI0ZChwZDZD"}}</cache_fb>
  <created_at>2015-02-15 13:29:06</created_at>
</socials_cache>
